{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 Rg펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴はペンション内のペット許容場所のみ可能です。拒否された場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 退室及び入室時間を守ってください。 宿泊客は損害賠償が可能です。 直火方式の料理と炊事道具の持ち込み禁止、客室内喫煙禁止、指定場所での喫煙をお願いします。 高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の場合、二重予約可能であり、すぐに払い戻しできます。 ペンションの期間未確定の場合、料金を間違って反映すると自動的に予約キャンセル機能があります。 屋外バーベキューテラスの設置と炭火と淡泊な黒豚を販売しています。 小型犬のみ可能で、入室時の尿パッドの着用は必須です。 吠えるペットは同伴できません。 駐車可能であり、洗濯機と渓谷に隣接しています。 サンヨウル渓谷はアバターのロケ地としても有名で、周辺の観光地としては華厳寺、智異山老姑壇、智異山兄弟峰、七仏寺、双渓寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はペンション内のペット許容場所のみ可能です。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室と入室の時間を教えてください。",
            "answer": "退室は11時まで、入室は15時からとなります。お時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定場所での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を保つためのお願いはありますか？",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。他のお客様にも配慮して静かな環境を保ちましょう。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約可能であり、すぐに払い戻しできます。ただし、ペンションの期間未確定の場合、料金を間違って反映すると自動的に予約キャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては華厳寺、智異山老姑壇、智異山兄弟峰、七仏寺、双渓寺などがあります。また、サンヨウル渓谷はアバターのロケ地でも有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 514
    }
}